各位如果被困山上既, 連登一定會有登山隊物資上黎

連登有愛
唔洗怕斷水斷糧
幫手推

推

上山一圍就冇得走 唔好

91版本
唔好入長洲 有狗

屯門尾班船係7點 需要其他方法離場
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

我屌你老母 冷氣軍師柒少陣啦
而打打緊三號風球＋落咗成日雨
無燈、無pole、無行山鞋、無水、無糧，上山過夜？
你係咪想害鳩死哂啲前線

請善用不推文回覆